樂瞳變到大陸雞樣咁

狗也不屌

唔係點釣大陸佬

出寫真

三十啦

佢堂眉咩事

咁多年我都搞唔清楚佢個樣其實係點

扮韓妹

佢做學生妹幾正架

其實佢以前玩akzone自貼嗰時都係咁嘅樣，
以前都化濃妝但無而家咁俗

第一眼望以為係朱薰

佢真係雞味濃

第二張個造型都叫做幾淫 都屌得落
但第一張咁就真係免了
呢排佢ig仲要整埋d空氣瀏海 半韓半大陸咁唔嗲唔吊咁
見到都唔開胃

到底係咪同一個人嚟

點解可以張張相都唔同樣

咪係
不過依家D囡囡個個都進化樣咁

我屌

我都覺

屌埋你個份

早排見到佢
脹左勁多，著件緊身裙咁

前排唔係比人包左咩

其實佢係咪冇眉毛?

記得中學個陣有個同學好迷佢
係會跟佢車請假去event之類(但佢係女 )
見佢facebook淨係會post樂瞳既野
但中途失蹤俾大陸佬包個陣好似無再迷佢

屌男人

屌 一定屌

280 比盡

幾靚啊

一路屌一路叫老細

哇 陣雞味

雞毛掃

屌笑左

平過洗衫板

醜!!

樓主曲線話自己狗都不如

發生咩事

撈唔起又釣唔到金龜

樂？邊撚到樂啊？冇人識佢喎